公司會有d豬骨位會請出面d人

請指教
謝謝

收皮啦指你老母爛閪

你老母點解要俾出面嘅人屌